搞唔掂 究竟a6300定a6000

GOOGLE過都係決定唔到

平時想去旅行影下相，會同女朋友旅行拍下片記錄下，同埋想玩縮時，應該點揀好

買a6300 kit 定 a6000配16180G 好

揀到好痛苦

Iphone

你呢個Case，鏡緊要啲，a6000配18105/4啦。

18105

On99打到錯撚哂

其實如果唔重視拍片去到4k，係咪將個差價買多支鏡好過？

其實你生活拍片，iPhone仲方便

開頭都咁諗，但近排去過某d地方，真係好靚，但Iphone 真係搞唔掂，所以先認真諗不如買部相機

a6000配18105/4啦，記得買64Gb卡拍xavcs。

買得A6300不如直接A6500啦 有埋防震好J好多

有邊部機唔到4k?